係台灣讀緊書好辛苦

小妹考左6年dse都入唔到香港U
比老豆踢左去台灣讀大學
宜家又跟吾上 心好累😔

6年...仲要再哂時間去讀台u.... 哂左太多時間吧

台灣都嫌辛苦，你智商高極有譜

拍拖辛苦啲定讀書辛苦啲?

台灣的東西很難讀的🥵

27歲A0🤦🏻‍♂️

你老豆最撚on9 ,唔係你問題

台灣叫辛苦？

6+4=10年 一個經濟周期時間 如果你用果斷時間去做嘢儲錢 同投資 你既資產 應該係比 果10年only 讀(哂錢)多
讀書除左吸收知識 仲要學會社交 (對將來有幫助)
如果無心讀 同hea讀
及早出嚟做你想做嘅嘢比較好

冇讀過成日都講台灣易
反正你地就最難😅😂

台灣用中文教都辛苦，咁入唔到大學都正常

我26歲係最後一屆會考 wow 你6年dse?

both啦

我中學小學都留過班🤣

去台灣讀好過比屋企人踢去大陸讀啦

其實大學課程 差唔到幾遠 只係點教 同抄得嚴唔嚴重

退學啦，浪費時間

善用起底功能

台灣咪就係大陸一部分😧

仲要兩年留班經歷
六年重讀.. 哂太多時間啦 時間係金錢 加上有通脹 你嘅人生只會不斷難開始 如果你家境唔係有錢

tg: ppggffee
我都係台灣讀過
希望幫到你

叫你老豆上連登 等我哋屌醒佢

去完台灣讀 去澳門做野吧 應該會搵到份好工

請起底
依隻共產黨五毛又發功
話台灣係屬於中國。。
拉

此post已完
原來真係無腦
block 得

今年係我第4次考DSE了 好無助...

台灣咁垃圾都讀唔掂真係去死好過....

第一年1UU2UU b5 3分
第二年211111 b5 6分
第三年211322 b5 10分
去左台灣讀大X大學 今年yr1總算係大學生
今年返黎考多次 冇點溫過
點算好

上面班人講到8大領先全球🙈

樓主考3次先有10分

關你咩事

覺唔覺得去台灣讀書既人都好撚on9

樓豬你係台灣讀咩

純粹恥笑你姐五毛狗

我讀智力發展之類的科

3次加埋？

智力發展 呢個term 幫助特殊學校 或者係比特殊人士讀 ..

但係你19年3月先考第4次dse

事實問句 係咪真心鍾意讀書
我13年拎左12分就放棄左 真心唔鍾意讀書
飄浮左2-3年做野後發現香港冇學歷真係唔得 至少我係..
好唔甘心咁17年去讀返IVE GPA 3.8 工程可以升大學 但照出黎做野
又發現得HD又唔撚得....
如果你地屋企人冇負擔 就努力讀上去啦

假膠
此post已完

難你老母，講白D就係唔想獨立自己一個姐
我hea尻住讀都讀到，少少野就話難，真係無腦

利申係台灣既大學讀緊year 2

你同五毛樓主講啦，考咁撚多次先10分

咁你不如返大灣區同班小粉紅一齊發展智力
返正你同班小粉紅都差唔多

五毛狗就係咁
人一藍腦便殘

Ok! 藍c，假膠，blocked

點解要咁堅持讀書

收嗲啦你咪又係其中一個讀唔到香港u既失敗者同我一樣😔

Pull
On9 po

吾你老母死垃圾

樓主都幾垃圾下，讀多次都係浪費地球資源

拉

樓主你連dse都考唔掂點讀得到大學呀
講真 呢個世界唔係讀到大學先有岀息
不如你去學下技能仲好 或許試下做啲小生意
讀書唔係唯一岀路呀

小咩妹啊
讀唔到就出黎做嘢啦

假膠
拉

起底2018 年已經係台灣讀緊書

無底可起

台大校友

晒咗6年 你老竇都俾足面你
18 歲到24歲
6年青春
你會唔會唔適合讀書

出嚟做野啦 明知讀唔到都仲要讀

拉你老母

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

改名啦

畢業都差唔多30歲
同輩人工都應該上到2-30K
不過睇咩工種

係 揸住個degree 日後要升職都唔洗點再進修

老老實實睇你有冇心㗎姐
半供讀夜校都可以有好成績

仲有dse都係睇你識唔識揀科讀
econ/hist必搭保4，放多少少時間就5
數學肯操10年，文科仔都有3啦

中英就真係要慢慢滲出嚟，但2應該都唔難
6年都仲係咁？定你根本冇心

sorry真心咗

有無諗過你唔啱讀書 講白啲係你讀唔到 所謂曬錢出黎做嘢算啦

27歲都好後生啫 樓豬仲大把世界

做黑警好過
一野25K

係台灣讀完書搞埋移民啦屌
我地做香港人都未嗌辛苦
努力儲錢移台

男人老狗扮咩小妹
拉

我26歲 都唔知自己將來做咩好

唔想讀唔會讀得好

此po已完